唔好再投擲頭盔喇！

發夢掉頭盔係冇用架，保護唔到自己之餘，又浪費左個頭盔。

推

冇左甲同埋又扣唔到血 自己拎走佢下次用仲好啦 唔好唔記得有人買架

🧱&🔥
敵人撤我地就衝

買支可樂請狗飲好過啦，痴lup lup 全日，扣士氣

我勸你唔好拎走好d

721

大叫便衣警殺人

要扔就扔楊協成

啱

頭盔同遮都唔好亂丟！！
721見

兵荒馬亂個陣，手上有乜都扔出去啦
邊諗到咁多野

你掉到新城市咁準我唔話你
不過真係唔撚好哂左佢

好貴呀，唔好嘥呀

pushhhhhhhh

pushhhh

push

[721] 成日話宣傳不足，如果話夾錢落Youtube廣告Ad有無人支持？

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

發夢記得提下啲手足